
                      Magnifica,triste, violenta, explícita, brutal, realista al fin y al cabo nos muestra la furia ( Fury es el título original) con la que las tropas aliadas acaban con los últimos resquicios del ejercito nazi. Nada mas empezar, entenderéis el porque de su título original, no se trata de una película bonita, es desagradable, aparece la peor parte del ser humano, la injusticia que se produce en ellas, donde simples estadounidenses matan a simples alemanes, donde niños llevan lanzagranadas.... No esperéis encontrar un blockbuster bélico, pues la espectacularidad no es su objetivo, sino su mensaje.
        
            